# ネザーゲート最短距離計算ソフト
ダウンロードしていただきありがとうございます。  
このソフトは簡単に言うと「ゲート設置位置を最適化するツール」です（詳細は[こちら](https://youtu.be/iNvv-IHb9YM)の動画をご覧ください（投））  

## 動作環境
windows2000以降の動作する環境  
※もしgccが導入されているなら、srcフォルダで`gcc main.c -lm`と実行すれば実行できるバイナリが出来るはずです  

## 使い方
オーバーワールドのネザーゲートの座標を入れるだけです。詳しい使い方は[こちら](https://youtu.be/iNvv-IHb9YM)の動画をご覧ください  
素人が作ったものなので、至らぬ点が多々あると思いますがご了承ください。  
なお、バグなどがありましたら、報告してもらえれば対応するかもです（時間的に厳しいかもですが...）。  

## 内容

├── nethergate_shortcut.exe	........実行ソフト（Windows用）  
├── README.md ......................このファイル  
└── src  
├────── main.c .....................C言語のソースコード。実行ソフトはこれをビルドしたものになります  
└────── main.f90 ...................Fortranのソースコード。かなり昔に作ったものです（バグあり）  

## 連絡先
Twitter: https://twitter.com/Migly_A  
Mail: zq6295migly@gmail.com  

